[IQ題] 唔夠凍

猜新加坡地方名

上次題目:

加冷河

此post已完

sor